美股ETF 期油期金UWT/GLD

有無巴打都睇中左期油呢幾日突破左三角?
利申：窮撚打工仔，星期一開市只入UWT 1000股
落到55就止蝕，65-70蚊止賺.
另外等緊回調機會入期金GLD，uptrend仲intact.
希望金可以落番1450左右入

石油etf? 明左咩叫contango先好去買

屌UWT現價$0.8
入得未